睇黎革命推翻政權呢個方案已經唔可行，得返台灣收返香港同美國出兵或令共黨破產幾個方案

果然自己香港自己救真係得啖笑
先唔講推翻政權呢d高階方案（人都唔敢殺講經咩）
就連低階方案例如咩35+都最多可以博埋今屆，之後已經唔洗玩
因為每多一個政治難民著草，反對派就會少一張票
如果走既都係d淺藍屍，就冇咩野
如果走既係班淺黃屍，咁就滲囉
未來反對派會少成最少30萬票

所以共產黨行呢步棋真係冇撚得輸，因為行左呢步棋係保證反對派唔撚可以以最低成本奪權

方案1:
香港人推翻政權
唔敢殺人既香港人永遠都冇可能敢執行, 失敗

方案2:
聯合班大孖沙以和理非既方式奪權
未來有成最少30萬人著草, 9成9係反共既香港人, 即少成30萬票, 最多只可以博今屆, 下屆開始必定失敗

方案3:
台灣或英國強制收返香港, 或台灣聯同英國一齊強制收返香港
台灣或英國都偏軟弱, 淆底獸又點會敢強制收返香港, 機率中低

方案4:
美國令共產中國破產, 博其內亂或共產黨跪低求饒
進行中, 需時長, 同白兵講既一年內有雙普選互相違背

方案5:
美國熱戰ko共產黨, 令共產黨跪低求饒或由新政權取代共產黨
中意削減開支既侵侵未必會做, 機率中低

攬炒都係目標之一，如果達到左 要走要留係個人選擇喎

要屌票今屆好屌埋佢, 下屆想屌都冇得你屌, 因為會好似澳門咁屌極都冇票